【緊急！TVB戰線】聽講大客Oral-B仲考慮緊TVB廣告合約，我哋幫佢決定好唔好？

情報顯示：
雖然TVB合約戰尋日已經deadline
唔知P&G係咪大客，仲有時間考慮
今次我哋集中去P&G 旗下品Oral-B洗版
話俾P&G 高層知，簽約就會被「永久抵制」！

抗爭要堅持，屌柒TVB成習慣
只需每日幾秒，救助被洗腦藍絲&老豆老母
【抵制CCTVB 每日任務】
1.派嬲
2.洗版
3.推post
4.罷買
5. 互like留言，推上FB留言熱門

是日精選@14 Dec 2019
Oral-B

FB search: Oral-B

※留言template
留言重點係全力阻止廣告商簽訂下年合約

講下臭屎

歡迎用呢幅圖留言

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

－－－－－－－
請即follow:
Facebook:
Telegram:
Instagram:

要tune 返時間喺上午開post，
聽日交由teammate 出post
黃心穎(回魂) -
禮賓府發言人 -

每日任務仍然繼續
夜晚將會有新嘢玩

目測依家tvb最大客都係外國公司
日用品、奶粉、藥廠

推

Push

官媒要付上佢應有嘅代價

推呀

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

加油

績點解唔績呀 績左先知你d產品點解會冇人買架ma

用手指刷永不用oral B

已做
推番上去
幫幫手俾嬲

TVB 收皮 TVB 收皮

先推後做

攪掂

我做左啦，你做左未

推
垃圾tvb

Colgate

推呀!!!!!!!!!

done

P&G旗下既品牌

推推推

真心呼籲 P&G 唔好再同 TVB 續約
否則全家洗頭水啊沖涼液啊洗衣產品啊全部幫襯 Unilever

tui

如果你睇埋83，最多嘅廣告唔係呢三類。
11日開始已經揀某D時段抄83廣告，主要都係特約節目、保健品、借錢、旅遊(Trivago、翠明）、Salondepro、金象米。

Lm

炸爆佢

推！！

push

P

絕呀喂，有冇去留言？
洗唔洗代post?

推呀
cctvb 一定要仆街

如果仲落廣告 上網其他牌子買算

大家加油
天滅CCTVB

PUSH

Pish

TVB 戰線要伸展出國際，佢哋d偏頗新聞會塗毒海外港民，希望海外手足會給予更多正確資訊比當地民眾......

係咪要我轉黑人或者高佬

gogogo

【仲有冇火？？】1231築人鏈 1月1日街上見！！！！

推，ORAL B 真係要阻佢續約。

Tui

Done

19:55-20:08 83台廣告如下
(紅色是老是常出現，橙色為自家節目廣告（含XX特約））
卡士蘭
金象米
Kuka home
美源髮采
東方錶行
money monkey
Catalo
83台
香港美食一條街
和生設計：2019難忘記 （2次）
Pro-Life玉石床（鼎爺代言）
UA財務
Salondepro
Bless果汁
Yes Nutri
Blue保險
Deadpool
康業信貸：多功能老婆
荷甲
QIVARO特約：XXXX
及時雨：家居築則
叢林的法則
蘇麗鐘表
Audi e-ton特約 （2次）
旅人視角（2次）
中國太平特約：透視大灣區
丫環大聯盟
Bless特約：武測天
女超人
招商局港口特約：財經熱話
億京特約：愛回家
星期日檔案
姊妹淘
東方表行特約:XXXXX
泰山功德會：老人病系列
健絡通特約：XXXXX
傳承 第二季
換身份證

已簽
大家鍵盤準備

依家有幾多間簽下年約

係咪要開p&g Living Artist戰線，見冇人開過

搞掂，唔該晒

抵制TVB

聖誕唔買禮物食大餐 新年唔買新衫新褲新鞋 揮手區

TVB必須死
手足加油

完成!!

已留template

暫時我全家人都唔會用P&G

去各大超市撕爛oral B包裝

推上熱門

sensodyne先係oralB最大威脅

已轉其他牌子

舒適達

遲咗照推

大家幫幫手! 再推!

推爆佢

！

尋日同家人飲茶，茶樓播CCTVB，咁機會難得(好多年無睇)，就睇吓佢有咩廣告。

有一節居然得兩個廣告

其餘平均六七個廣告到，有見到HEAD & SHOULDER。